「健身」 想個身橫d 著衫好睇d，淨練三角肌 + 胸肌 ok?

平時好少除衫
所以操肌係想for 著衫時既體態為主

淨係練 前中後三角肌 ＋胸肌
隔3日練一次

巴打點睇？

著衫黎講
三角肌, 胸大肌 呢兩組最明顯
我諗一定要練

但肱二頭肌,肱三頭肌
練唔練埋好？
效果顯著？

我隔3個月先練一次
因為唔想咁大舊
而家岩岩好，著壽衣一流

其實係要練三角斜方背闊，胸唔使點練，仲要練腳個shape先好睇

3個月一次 容不易操到健美選手咁
計我話3年一次就perfect

練到個膊係個頭既三倍，著乜都

想著衫好睇 背肌都好緊要

胸肌係除衫先好睇
著衫就膊頭同背肌

唔操背淨操胸
等睇變猩猩

三角肌 + 胸肌，唔練腳＝Jail Body

壽衣大笑左

話說我後生果時唔識死，日日都喺屋企舉兩罐汽水，唔小心操到咁樣

for 背衫，點解背肌都重要？

太曲啦

真心唔明
用三角肌黎long 起左件衫後
背肌有咩用？

p.s. 唔除衫

係 唔好練背
好易駝背
東方人唔適合練背同腳

你唔練背唔會出到你心目中嘅效果
而且會變到好崎型

又呃鳩人
未聽過著衫要用背

有d 咁既事

頭先上網想搵下d 操肌唔操背既圖黎睇下
但搵唔到
個個操開就會操埋背

1日10下掌上壓差唔多
唔好做太多 驚你會太大隻

我師父教我 你洗衫果時唔好落柔順劑就得 你咁操法一個月就會變到好大隻一舊舊好肉酸架

ON9, 練胸肌唔練背肌實舵背

巴打幾高